狗:呼籲市民不要參與受禁羣組聚集 SOGO:35周年賞 全線超市貨品勁減‎

報得驚未?

地鐵站可以封哂

根據《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》（第599G章）規定，由3月29日至5月7日，在公眾地方不得進行多於四人的羣組聚集。
有指，只要四人或以下參與公眾活動，而且與其他參與公眾活動人士保持1.5米距離，便不會違反第599G章。警方嚴正澄清，任何出席公眾活動人士，如抱有共同聚集目的，均屬於公眾地方進行羣組聚集；而該公眾活動如有多於四人參與，所有參與者均屬違反第599G章。而羣組聚集者是否相距1.5米，都會違反第599G章。

良好市民就打999
而家SOGO大量市民聚集 個個都有相同目的買平野

簡單啦 去sogo行街

我想講荃灣 Donki 仲撚多人
今日去左 迫撚到

打999呀連登仔 今日打唔到聽日後日仲有得打

SOGO 35周年賞 全線超市貨品勁減 | 4月22至4月28日‎

apple士多排隊買iphone咪仆街

香港有錢就大曬，限聚令？唔驚！

[size=6]有錢人不受此限[/size=4]

push

去行街

27 28號都係 記住打999